差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

大家好 我地係APS ，本團隊黎緊會有更多人道支援工作 請Follow及追縱我地！關注被捕手足！有咩問題或者想幫手都可以聯絡我地！

下面兩個頻道每日都會發佈及轉發唔同頻道嘅重要資訊

之前同大家講過我地接觸緊有三位手足，
其中一位手足係較早前已經高院保釋返出黎，
呢家都加入咗我地幫手，目前仲有兩位手足係裡面，
我地目標係要維持手足係裡面有私飯食，得到法律上嘅幫助。
每位手足係裡面每月開支連私飯、日用品及煙大概$9000。
而其中一位手足我地黎緊會嘗試保出黎，但另一位手足無咁好彩，問過律師意見唔建議嘗試，機會不大。

早兩日收到其中一位手足寄畀我嘅信，係度公開畀大家睇吓

主要今次係想幫手足籌私飯同埋律師費用
知道時間上有些小急，希望可以係4月保到手足出黎，唔想手足係裡面過生日！

麻煩大家可以幫幫手，失緊業或者學生幫手推就得，或者可以寫信打打氣
另外如果有二手書我地都可以代收入畀手足（需要無劃花過/任何貼紙或標記）

想了解多一啲關於手足，或者想睇收據或者證明或者保釋紙，麻煩加我TG或者經上面嘅Channel聯絡我地都可以

人手置頂

推

籌錢只捐星火
有捐

Push

各有各做 星火幫唔晒咁多手足
而我地開始做眾籌幫手足 都係因為有朋友被捕入咗去 了解到原來裡面都有堆手足係未有支援

人手推熱門

十連無難度

11推

12推

13推

推呀，手足唔係condom

push

已課

pish

一推再推

唔該巴打 獨力難推

手足想睇咩書？

鐘意本地小說多啲

光復香港 時代革命

推推

推 已捐

冇錢手緊推住先

慣左不推文

pysh

推推推

今日探手足知道咗啲唔好嘅消息本身有手足係新翼果邊習慣晒 但懲教呢家為咗將啲新入去嘅人隔離14日就將全部本身係新翼嘅人調晒去舊翼 環境比之前仲差咗 手足話有好多小強呀呀呀呀CLS 本身手足係瞓6-7人房 呢家要瞓細房2人一間 傾計都無人可以傾 做運動都無位

推 要幫手足

推熱門

一齊幫幫還押手足

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

收到！

多謝手足！

Tui

見你出左幾個post都得咁少人

的確比之前小人 可能呢排經濟環境差咗 呢啲都無辦法

推啊

屌你老母啦五毛黑警

推你老母

垃圾p牌狗

幫手推

多謝巴打咁有心

Pussssh

想問下而家3個人, total每個月target 3萬?
如果想佢地再過得好D 大約要幾多錢...?
我可以再捐多少少, 因為都會再捐比其他, 要諗下點樣分配 , 盡量想utilse舊錢

樓主覆下呢位巴打啦

或者暫時而家D錢夠唔夠用, 可以再課

Total Around 30k左右
可以幫手足係裡面過得好啲嘅 已經盡量安排
暫時係想幫其中一位手足籌高院保釋費用同保釋金先
好多謝巴打咁有心

覆咗 岩岩忙緊唔好意思遲咗小小

暫時黎講 私飯方面夠手足食到四月尾 但律師費果邊仲差遠

見一次推一次

幫手頂上去

比啲掙扎

多謝咁多位巴絲幫手推

推 禁錯不推文

少少地
撐住

Pushhhh

Pushh

會唔會搵612or星火幫？

正因為呢家612同星火幫唔晒裡面嘅手足 所以我地Aps先企出黎幫手足

收到
Push

跟

開個XMR address/Binance account
唔好俾賤賊屈到你哋洗黑錢

收到 研究吓先

Tg 壇野

係本頻道其中一位Admin今日去探佢認識嘅手足朋友
另一個群組有小小誤會 等封信手足寄出黎就一清二楚 但呢件事與今次眾籌幫嘅三位手足無關係

有好多人就今日顧手足探訪李手足一事與APS人道支援有所疑慮：
目前一切籌款僅用作於其他在囚還押手足。對於李手足既支援，目前aps正在等候李手足既回信，繼而獲得李手足同意再作打算。

現在所有籌款目前為止與李手足無關

——APS人道支援上

多謝巴打

推曳

輕輕一推

幫推

我垃圾和理非，見咁耐都未點旭，都係續捐

我土

屌禁錯

自推

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

有冇手足情況update?

同之前一樣 仲未到上庭嘅日子 目前黎講都係繼續延期

up

推
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。